擺明做雞，咩玩法 ?_?

仲有一堆護主

毒撚何其多

冇波冇樣冇羅

明買明賣 有咩問題 你得起錢咪可以屌到佢

佢值得俾錢屌？
唔洗錢都要諗諗
俾咁多人屌過
臭晒啦

邊個有佢露點圖 share

咩類型既雞都有market
141雞咪日日比客屌到臭哂 你想屌佢咪又係要比錢

141平過呢隻雞？
呢隻雞好似話已經買左幾層樓？
呢隻雞好似日日都有客
好撚勁

你唔抵得人就儲錢去嫖下佢 睇下係咪物有所值啦

俾負皮既係唔係幫襯過？

人地點使錢又關你事
唔通幾萬包你屎眼你就覺得值?!
呢個世代不嬲笑貧不笑娼,難道你覺得佢打開對腳收錢畀人屌唔使付出努力代價?
畀你擺上黎已經係其中一樣代價啦
雞也是個職業，請尊重

同意 做雞都係打份工

做雞有好多學問架, 學似之前用假相畀人貼上黎果位師姐咪傻, 做雞最緊要公關, 佢無公關所以佢咪食緊屎, 破壞自己聲譽

老老賓賓幾錢Q?

我不做雞
我尊重性工作者

咁冇金錢利益 切磋下 過2招

雞黎講呢件都算上進

笑貧不笑娼，意思唔係指只嘲笑窮人，唔嘲笑娼妓

正確意思係只批評面嗰浸，而忽視底嗰浸

又有啲臭閪衝出嚟柒

值唔值唔係你去決定
係由個市埸去決定

既然市埸入面有一班人認為佢值
咁佢就係值呢個價

正

問題係我畀得起錢做乜咁折墜要𨳒佢？

女人全部都係雞係common sense
自認左又要比你post上黎

又扮高價？ 一百都要諗諗